有無人覺得樂華邨係美食沙漠？

除左嗰間台灣野，其他都唔食得人。要去觀塘淘大食

小學係樂華讀
冬菇亭很正

有冇咁柒懶，躝落去觀塘好難為你咩

使唔使開幾間米芝連三星喺你左右隔離

冬菇亭個清湯腩唔錯